突發！我朋友屋企同佢樓下幾個單位，個座廁都湧出大量泡泡！

（轉發）剛剛我朋友屋企，個座廁湧出大量泡泡，佢廁所成個地下都係泡！佢樓下幾個單位都出現相同嘅事，管理處相信有人到咗大量洗潔精落座廁，產生大量泡沫倒灌上去佢哋嘅單位！
袁國勇教授要知道洗潔精係會產生好多泡沫，有啲蠢人以為倒得多就殺菌殺得多，其他單位真係比佢哋累死！

玩尻樓下又有新方法

本身無毒都變到成間屋都係毒。

咁熱氣，飲下涼茶啦

白色地氈又幾靚喎

倒灌上去喎 係報仇喎用黎

小朋友見到好開心，有泡泡浴玩

洗潔精夾雜屎水

哇原來可以咁玩

都話啲專家食屎㗎啦

呢招係玩樓上定樓下

捉唔番邊個單位 無仇報

尋仇要搵袁國勇

屎塔都嘔白泡

有無可能係幾個單位都倒啲 積少成多

成支倒左落去芽

u渠都頂唔到？
定一沖就嘔晒泡？

病毒泡泡湧哂岀黎

仔仔：媽咪!我去沖涼玩泡泡喇
媽咪：衰仔!果D屎水黎架.......

馬桶入面無泡泡, 得地面有？

諗起屎之戀

信袁國勇果d人真係笑死

有冇傻到咁

住得高 無仇報

動森個雲地板

泡沫化

唔使用震樓神器
一支清潔精搞掂

成枝

諗起之前法國嗰邊有條on9仔玩啲吸水珠, 倒晒落廁所浴缸去水洗手盆之類, 之後成個鎮仔啲水渠爆晒啲珠出黎

呢幾個單位有無得claim大廈保險, 好慘

可以玩鳩人了

好夢幻
坐喺地下浸泡泡浴

網紅萬粒吸水珠倒落浴缸馬桶 惡搞玩出禍釀社區災難塞爆水管

佢由頭燈到落尾

歌聲魅影

其實全香港每座大廈，每戶都跟足袁教授咁，每沖一次廁所就倒洗潔精，香港呢個泡沫都市，係唔係會加速爆破?

ip都唔洗check

沖埋一份有冇效？

係咪要多謝袁生？

無旅遊氣泡
黎個屎塔氣泡先

自殺式襲擊po
自己單位一定奶埋

真係好撚癲

fake news

睇完好撚驚希望我果座冇人做

全都是泡沫~

睇黎袁教授都對呢個政府心灰意冷，已經加入左攬炒派

泡泡馬特

樓上熱氣姐

應該係玩樓上，啲氣泡應該會向上走

勇仔：係成間屋都消晒毒！你惠康啊

Rip 新鴻基

捉撚到條陷家剷出來，真係要佢賠到仆街

fc 未架，個個上晒身咁

泡泡媽的！

袁國勇洗潔精

多謝袁國勇

有屎喎

右上地下啡色係咪屎

痴撚線

理論上殺曬 唔會有病毒
不過可能有其他固體姐

村屋既話咪仲精彩

咁 q on 9

以前比小朋友睇啲片真係好恐怖

你條大渠塞呀傻西

全棟屎水大溝亂，掛住影相重唔揾嘢封住佢

0.25秒出泡！

袁國勇建議市民應加入洗潔精或梘液才沖廁，以破壞包著病毒的脂肪膜，減低受感染機會，漂白水接觸有機物質就失效，消毒液很快會被稀釋，氯氣量很快會減低，故此應該使用洗潔精或梘液。

人地叫你倒小小, 你倒哂成支落去, 咁幫唔到你喎

咩戲

泡沫爆破

你可以自己試吓

不過有事請搵袁國勇

新一代洗潔精代言人：袁教授

泡混合屎水

武肺泡泡

好有可能
所以成座洗潔精洗廁所有機會層層都變屎水倒流

人人期望嘔白泡，嘔得多就死得早

袁國勇建議市民應加入洗潔精或梘液才沖廁，以破壞包著病毒的脂肪膜，減低受感染機會，漂白水接觸有機物質就失效，消毒液很快會被稀釋，氯氣量很快會減低，故此應該使用洗潔精或梘液。

唔似消到毒

咁多

仙境一樣

樓下個d一齊受嫁

Sell HK：我屌你

唔關事，係佢啲建議真係離地

佢係專業，但無諗到實行上嘅需要同 implication

玩咁大

92黑玫瑰?

唔好狗屋做呢種事

我講緊我屋企隻狗仔

千其唔好搞商場

細個屋企人俾我睇好似係幪面超人V3啲碟, 又係有幕拎舊野融咗啲人, 嚇到我

麗晶？

咁似藍絲王國個post

低成本低風險 攬炒方法 吸水珠珠塞爆渠！

聽左個恐懼揀偶像袁國勇講野係咁架啦

咁大獲

收左幾多廠商錢

食生果記得浸熱水

呢個量點頂

應該係嘔到最後嘔晒啲泡變咗嘔水

袁生fans好快屌尻你

係咪低層先會咁o架

定d市民on9?

有成仙嘅感覺 正

香港唔得的
試過

袁教授係GEM Fans

係嘅，係嘅 屎水加洗潔精應該冇毒。
你估咁大條喉 要落幾多洗潔精先殺得哂啲毒同菌。

人地話小少所以要諗埋人可以幾on9先得

幫埋樓下幾間全屋消毒

泡泡馬桶

泡泡瑪特

諗起神探加利略第一季第0集，
長澤正美做實驗搞大頭佛出黎。

請問張相出處?

有落雪嘅感覺
We wish you a Merry Christmas and a happy new year.

你唔係以為倒灌既意思係湧番上30樓呀

廢勇成日亂講野害市民

dllm蒙面超人真係童年陰影
而家發惡夢成日見到啲人俾人融撚咗

咁先至正

現在嗰d 幪面超人

打上香港廁所協會幫幫手

唔識一問, 如果瘋狂沖廁壓返落去有冇用?

好夢幻

旅遊氣泡

唔可以預測

人哋叫你倒少少，你倒晒成支落去

...

即係平時啲病毒都可以咁倒灌？

諗起外國有條友, 倒咗勁多遇水會發大個啲水珠落渠, (for fun and video)好似係, 塞撚咗成個社區, 之後俾人的咗去坐幾年監

點解要print出黎?

有無人解釋係咩原理搞到咁

教授自己無試過先講架

想睇熱狗信徒衝入嚟講袁國勇信唔過

係玩低層
倒灌由大廈低層開始

真係離晒泡

淨係諗起把聲勁溫柔

香港有班廢人盲目含乜專家 教授果d
好似之前果條口罩專家咪又係大把人信

而家做乜都係治標唔治本
解救辦法
倒番三支強水落去中和番
最好有禁腐蝕得禁腐蝕果隻
倒完最緊要沖一次廁
免得搞壞自己條渠
之後你屋企有一排都唔會再嘔泡泡
剩低既就交比專業人士處理
促進經濟 又解決到問題

勁, 依啲冇仇報

泡會浮面 直接沖廁會飛返出嚟

一係就逐少逐少咁倒水落去啲泡到溝稀啲泡 因為啲泡始終都係洗潔精 要慢慢俾水等佢融返入啲水度

動森又話唔講政治, 原來影射緊政府! 藍人唔好玩呀

今日都回落啦 驚咩鬼

又係梁家輝

識唔識落漂丸呀, 耐溶同純消毒用途, 泳池咁大池水都用倒

邊個教授教落洗潔精??? 落幾多???

哦, 又係你呀, 袁生...

搵保鮮紙焗撚住
等樓上樓下出晒泡先

原來可以咁樣玩嘢嘅

其實用藍泡泡就得
洗乜用洗髮精
人講乜佢信乜

如果係水就只有低層先有, 但而家係泡沫就難講
氣喉排唔哂泡沫的話, 只要氣泡既壓力, 大過你坐廁貯水U嘴既水壓, 任何層數都有幾會回湧泡沫

用來沖涼

其實係咪代表棟大廈污水渠有問題？平時啲屎屎尿尿係咪都會咁倒灌？

猿國勇真係幾離地

勞工牌 99% 殺菌

應該幾個都倒左好撚多 理論上倒一支都唔會咁多泡

咁撚多廁所用消毒

點解要用洗潔精

一次過倒一支入廁所d泡泡應該夠由地下谷到上頂樓

唉屌你老味好驚今晚返到屋企見到白芒芒一片

玩樓上wo

仆街
我住底嗰幾層

旅遊泡泡爆咗,玩住洗潔精泡泡先

多數係低層啦
上面幾十個單位係咁倒梘液漂白水
辛苦低層人士

乜原來又係來自baby condom班人

我欣賞你

咁都搵到圖

藍泡泡好臭

住低層好撚慘

成支倒晒?

先見之明

屎塔出嚟既泡點敢玩

恐懼唔係問題，但都用下common sense la，倒咁多洗潔精想清潔維港咩？唔關袁國勇事，係佢地無腦啫

泡泡應該係向上湧

玩埋自己

好似置身於雲海之上 好梳乎啊

樓主pin this

樓上有噪音就唔止得共震器玩了

醫學專家行兩個圈
comment drainage system,收收皮啦

乾冰？

仔仔：下 頭先飲左少少。。

仆街仔飲多兩啖啦

樓主係咪抽左泡泡瑪特

漂白水 加 哥士的

最嚴重會係最低嗰層嘅單位

放以羅果子炎會點

加咁撚多化學野，條屎渠會唔會爆炸架

要倒幾多先會咁

Z屎多

要倒幾多先有依個效果

越低層越慘

上有震樓神器 下有泡沫攻擊

證明香港痴線佬係咁幾咁多
比袁匪國勇點撚一下就爆

所以依家嗰啲賣玩具就夠

邊隻洗潔精係多泡

震樓神器都慳返

唔敢笑
廢事同座真係有on9咁做

層層倒一d 都唔知幾支啦

得段轉載嘅嘢仲要藍絲老人式括弧轉發 加張唔係篇嘢原文有 都知邊度嚟嘅A4紙就咁多正皮
廚房日日差唔多時間全棟樓一齊排洗潔精水出街又唔見啲低層投訴成個廚房都係泡喎

倒灌，大廈公家渠塞⋯

真係夠哂高招

希望特首帶領全體問責團隊直播打中國製疫苗！令全體市民可以放心打！

12月2日 一定係條友坐時光機返去倒洗潔精啦

打和 無事 super!

繼續信磚家

+1

Both

相信磚家！唔怕！

袁手足提供方法

泡泡馬凸

好似有舊屎

笑到仆街

9992 泡泡瑪特

有無人實驗下

屎泡

住喺低層嗰啲真係唔得你死

放番梘同洗潔精入水箱。。。

呢張照片乜唔係(春子亡國)會員發咩?

屌

幫冚家剷勇洗白果班畜生講兩句

點解可以咁痴線
咁都記得仲要即係揾到gif
真係好神

但係用呢招先要攬炒自己

要倒幾多先會咁？

抽咗藍月亮 倒咗成支落去

袁國勇 = 偽科學

好似有人話去廁所前要消毒馬桶

笑死

因為點解香港政府仲痴線，香港人個個都痴哂

成屋武肺下世唔好同啲弱智做鄰居

抄水晶寶寶個個case

12月2號
仲要係baby condom嘅fake news
FC精神？

屌你 果d係咪屎黎

想知最後點樣收尾同條友點算

分子廁所

中左化骨綿掌

笑鳩死

屌晒你地，fc 呀

呢度d 人on9 架

屎味既白色泡泡

人人倒少少

係雪呀

袁教授唔聽話，又話武肺大陸黎，又話唔打疫苗，小粉紅要報仇乘機搵位入佢，等大眾唔信佢講野

咁鐘意FC你咪倒支洗潔精落廁所睇吓會點？

on9, fc = 自己試？ 你食屎食到short 咗呀

實踐是檢驗真理的唯一標準

瓷磚都冇乜事，木地板就真係GG

泡泡媽的

即係news fc 要自己去試左先？ 你用左個屎忽腦未？

點解啲泡泡可以過氣隔入去人哋馬桶嘅？

屌 以前喺hall見過類似情況

香港人真係聽話到

信政府

香港咁多蠢人
下次啲專家要仔細到教埋班傻人沖一次落幾多匙洗潔精

block 7佢啦，求驗都出埋仲喺度玩膠

唔緊要，我都想屌9佢

用呢個方法target唔到邊個單位
分分鐘攬炒

仲要羊毛嘅
掂

CLS

阿袁生出嚟講下嘢啦屌

尻up唔洗負責呀

一百次洗潔精

唔使用拆樓神器

轉發變突發 樓主

即玩下層？

好用過震樓神器

袁國勇10號先叫人倒wor
你份野話係9號

為咗屌袁國勇成班人炒晒車

就算唔係肺炎，個屎管幾多病毒細菌，平時用水格住，現在大解放入到屋

笑撚死
兒登仔又自曝其醜

笑到我仆街
成班同baby condom啲人無分別